唔計政府工，係乜機構返工絕對唔怕比人炒?

馬會/部份社福機構好似東華三院明愛果D
仲有無?

醫療

職業：兒子

死人化妝

法定機構

公營機構，例如中電，hkpc

老師

裝修

殯儀行業

食物熊貓

大學

特首

中電架構重組緊，好難講
之前都打哂開囗牌公司唔係老人院

的士
無疫情講緊月入一千係輕鬆

一樓一，ptgf

月人定日入

國企

日入

5毛

HAECO
不過人工少工時長又多野做

bank

答案係: 自僱

Mtr都唔多炒人